啱啱Pass咗自動私家車，想買架2手，請問有咩推介？

Budget under $50000
Under2000cc

自己想買golf gt1.4/passat

請問邊款好啲或者有冇其他推介

自動私家車

自動私家車係用聲控定念力

歐洲車就咪啦 你budget買到嘅年份 要預埋$整到仆街
乖乖地睇返日本車

自膠 自動波私家車

Ching 除咗 jazz仲有冇推介？

人少 就 MAZDA 3 /CROLLA，人多就MAZDA 6 / CAMRY。

KIA MORNING
TOYOTA RACTIS
HONDA JAZZ

ae86

07 mark x 40000 有無興趣

chok下條賓周會轉方向

自動波ae110

要人手就唔係自動啦 fail

標準答案110

Mazda6 我都有興趣 好似好食油

但好似好食油

gtr

師兄們第一架揸嘅車係咩？

nissan note

Bmx

第一架揸?
碰碰車

hiace

06 cls 55 amg

停車場幾錢

IS250

屍域

E300

自動感應條賓周

兜到

第一架揸E300
你未考牌就揸E300
定係用E300學車?

Civic
Corolla
Jass
Golf
Jetta
個人覺得都可以
想平咪 Jass
但個人中意civic
個型同內籠都比較好

Corolla

啱啱睇咗ching介紹civic 08/09年黑色幾吸引 18xx cc 唔洗五皮 抵諗

點睇civic fa1
做假日車

男人老狗考個廢牌

正有此意

點解唔追po，呢啲問題真係變日經po

a250

ＧＥＴ錯，第一次揸係ＨＩＡＣＥ，第一部買係Ｅ３００

買FA1不如買返GK5算

是旦啦。 都要交學費
唔好買咁新 咁貴

budget 問題
FA1 2萬-5萬都仲買到但係GK5唔得啊

Mk7 1.4 Tsi 雪藏牌 部車上個月買

呢啲垃圾拎去劏啦

好重 大部
自動波無力
棍波先有力(少少)
上下錶版, 睇車速好方便
1800cc傻仔牌費

lm

FA1自動波版 2皮都有部啦
咪買19 GK
剩番3皮去溝女

我都係預3-4萬買部07/08年既fa1
不過想問下fa1大唔大食

唔改o候唔會大食
始終佢有個垃圾i-vtec
一著車佢已經著左已經幫你慳緊油

scirocco 1.4 啦

Ching 仲有車咩介紹？

開頭都有諗過 10年 五皮有得交收
係怕難整車貴 始終歐洲牌子
所以golf我都冇點諗

5皮車 唔洗煩一定係豐田

都係嘅
如果怕整車嘅話
我建議is200 , is250 啦
性價比高，無咩野壞

stream rsz
個頭幾靚仔

係我口味 ching仲有冇其他五人座嘅Honda 車介紹？

CL7 (自動波版)

Over budget 盡量都想1800cc or below

3皮有部,而且保費唔貴

maserati quattroporte
老豆話自己想換Aston Martin，比咗架瑪莎我揸

大車定細車，Sedan, Hatchback定MPV，呢個價唔考慮得SUV
我覺得練車要揀大車練Sedan/ MPV最好，練完畢業就渣咩車都冇問題
好多新牌渣細車，到夠期先換架貴價大車嚟刮花

想問FA1棍仔$5萬貴唔貴？幾錢會合理？

都係個句，男人老狗出得廢牌，不如撘返交通工具。

3,4皮合理
賣到5皮我寧願儲下錢買CL7

3,4皮買部傻仔版FD2既FA1都夠操
差唔多七人車size
車重
棍仔
叫做載到下人

夠喇
睇下個topic
樓豬得1A牌呀
一個二個係咁講棍仔, 騎劫人地個post

FA1 CL7都有廢牌版

GTR

自high又唔想渣棍
可以揀既
大把色揀 保險又平
我覺得唔係問題

近呢3,4年棍仔價回升返，依家操車成本係貴左
跑款仲要愈升愈有

有價無市
fd2果d賣成廿個都無接盤啦
主要宜家20,30萬有新車
有benz渣 做乜要買d錢七跑車

點解咁無大志唔學自動/棍van
今年係公主道返學 日日都見大量女學自動波
但一個學自動波私家車嘅男人都未見過

Wish

呀活專車喇

咩色 幾多公里？